香港差佬 睇你唔到

有冇巴絲係街見過警察巡邏?
我今年到而家一個都未見過 (著綠衫呃OT果D除外)

便衣呢

由上年啲狗已經無孖咇啦 一行就成堆狗行仲呃OT

抗疫保命
推翻暴政

宜家剩番便衣巡邏

垃撚圾
鬼唔望全部係狗屋交叉感染

未見過唔知係咪死撚曬